其實個sigma知唔知自己講D野好撚空洞

成日話自己乜撚野深度解析,其實純粹係將網上D研究同資料講番一次出黎
一叫佢評game就完全唔係果回事,講完一大輪都得個吉咁

前排睇佢評套戲仲濕鳩,又係講完等如冇講,一開頭又話咩套戲講cyberpunk講到巔峰
後面就剩係係到拋書包,話會好似佢咁留意咁多野既人唔多,最尾仲話乜撚野自己上面係到講緊哲學
好心你唔好咁撚痴線啦

講apex就更加係牛頭唔搭馬嘴,遊戲推薦就講撚到去乜鳩市場營運
你一條片涉獵得多野唔緊要,問題係你用一大段時間講完一part唔太關事既野就完左條片
識唔識分主次,定純粹又係想出黎拋書包等大家知你識好多野?

anthem果d就更厲害,全撚部都係廢話黎
介紹隻巨象號變左剩係講嘲諷一招技,跟住仲同人搵埋其他game d reference
大佬唔係放撚哂你搵到d reference落去就岩架
你條片係介紹緊部機,定講緊嘲諷技能既起源歷史及以後發展啊
仲有條十一分鐘既片直頭播左三四分鐘既gameplay落去播,其實你係想做乜鳩

老實講你肯去考查d野,甚至之前搵到唱攻殼歌個女人番黎其實都算係幾有心機
就算純粹將d英文資料譯番中文黎介紹都可以接受,至少都係向香港人推廣遊戲文化
但你果d拋書包,牛頭唔搭馬嘴,講完同冇講冇分別果d廢話就刪撚左佢啦
乜野好驚訝一個普通觀眾會睇哂你條哲學片果d,我見到已經覺得好撚尷尬
香港好既遊戲youtuber已經唔算多,你不如搵番自己應該focus既野,而唔好再出d空洞垃圾拋書包片

仲有果陣d人話你抄伍公子,伍公子私底下叫你加油,叫你冇撚po出去,你仲要cap出黎比大家睇,其實你到底有幾撚中意威比人睇?

利申定先,本身就係諗住呢條友d片都幾有心機應該睇得過,先會keep住睇左十幾條片,點知愈睇愈垃圾先出黎開po

邊撚個

佢好似將d鬼佬youtuber評完嘅game用廣東話講返一次咁, 片入面d圖都係一樣

啱啱去佢個page到睇咗伍公子件事
真係柒到震 條友應該英文字都唔識多隻
Btw 伍公子好似係話唔介意佢share

睇番原來係我睇錯sor
不過件事本身都係柒

條友條片抄到咁足都仲要諸多狡辯
伍公子提佢做好自己 暗示佢未夠班
條友仲要攞彩咁po上個page
我諗佢一係就係文盲 一係就係on9

佢講野愈黎愈空洞，之前講lol講電競好地地

佢早少少既片都幾好

呢排啲片好似無起過稿咁，啲話題勁散
好似諗到咩就講咩
之前講fallout講到一半飛左去講手機game抽蛋
單獨一個topic拎出來講其實咪幾好，咁樣塞同一條片好失焦

最近啲片又成日吹到上天有地下無，又係咁強調自己用腦
愈黎愈低質

年頭幾隻新game又多同類youtuber出片咪要急d出

淨係睇佢講fallout d片

比人串完自己都唔知

諗起有一集講lol自稱高端玩家
話啲低端仔唔會明佢講既野
跟住我睇返佢咩牌位 原來係白金5守門員

其實條友根本就中二病 覺得自己高高在上 睇通哂 其實只係個厭世嫉俗自我中心既毒撚

睇完佢apex條片 話分析點解隻game咁成功
結果講黎講去都係d不著邊際既野
再睇平民果邊條片 真係一眼睇得出個差距

佢fb之前仲出篇文曲線串平民遊戲工作室

平民堅on9抵屌，只不過sigma都係廢咁解

Sigma 銃夢條影評全部名唔跟香港譯名都痴撚線
占士金馬倫 講成詹姆士卡梅隆 扮撚哂獨特咁

成條片過份解讀又拋書包 點撚知漫畫都未睇過係度扮Cyberpunk 專家

縮返入老母個閪啦

呢條真係癡線
睇完個反應係：下？講完架啦？
乜撚野cyberpunk巔峰 乜撚野創作者聖經
係到講下思想表達同吸引觀眾兩者間既取捨就已經完撚左
之前果d仲可以話係拋書包 呢條直頭係冇料扮四條

呢個我又唔清楚
但至少係平民講apex果條片入面講得好好多
d point講得具體 亦冇比其他額外資料喧賓奪主

佢講fallout 76條片還可以
但係其他睇幾條都覺得好老尷

D Anthem片佢應該係收撚左EA錢

佢屌鳩個lol賽評果度串到仆街
真人毒撚到仲衰過金鐘連登

最好嘅情況係拎Game of year
最差係個個玩家要求退錢

廢話

剩係睇左佢anthem第一條片差唔多成半條片係齋播gameplay

果下我真係睇到o撚哂嘴

垃圾評垃圾

who?

條友最近講apex講到離哂題啦 根本自打嘴巴
條友而家仲要係咁四圍R 講game嘅youtuber做fd 柒撚到

例如邊啲
無follow開佢啲野 想八卦下

佢好過金鍾連登既

好似有個個咩平民遊戲工作室
仲有唔記得邊個youtuber 之前就咁納下d comment
又見到個sigma

當我無講過，睇佢ig頭兩張 遮住哂個咀 睇唔清 真係幾柒下。。

柒唔係問題,唔好咁有自信好嗎

內容我覺得還可以,但講野講到鬼食泥咁又周不時吹奏自己高質就幾難頂下

香港果幾個講game真係睇唔到邊個係有深度
都係輕輕係表面介紹下
唔記得呢個定咩平民遊戲之前吹到game都未玩過係到踩仲勸人唔好買係到靠睇片就出game評

嗰次係陳兩儀下話，屌MGS Survive
平民好似冇試過冇玩就講，只係試過扮爆咗機

淨係知抄片狗，唔知邊撚個sigma

兩儀呢條垃圾扮完達哥未？
平民就睇下算 見佢屌B記屌得幾過癮
sigma 就睇outlast2 先知
不過佢講fallout 個賭場講講下可以離撚哂睇都係幾好野

唔記得lu
淨係知係柒到去台灣都有人講香港有個youtuber未玩過就評隻game唔好
真係無眼睇

佢最初d片唔錯, 值得一睇
但隨著訂閱人數上升
份人愈黎愈囂
成日擺出一副高高在上嘅口吻

佢好鐘意同一個意思嘅嘢轉幾個phrase講番出嚟
扮哂有內容咁

平民最近好咗少少
但唔知點解成日特登講錯D Fact
1. STARS既Claire
2. 有個食M記食得太多既老司機 (唔知係咪講笑，但唔好笑)
3. 今代要知道劇情既全貌根本唔需要爆四次機 (兩次已經夠)
或者咁講，根本四周目係４個平行世界，玩晒都唔會了解ｄ乜
劇情都係用舊版做依歸比較好

「好驚訝一個普通觀眾會睇哂你條哲學片」
睇到個到心諗：吓？我係咪睇漏左一part

Who?.jpg

講apex條片 話epic games係名不經傳嘅小工作室
傻撚左

anthem直頭似收左錢宣傳多d

佢D FALLOUT片係幾好
但真係有時拉得太遠 失左焦

其實佢剩係講fallout就夠
唔使講埋其他game啦
講番fallout 1同2 d vault 又有排講
分析下fallout 1-4 new vegas 勢力 動機
又推測下fallout 5點出 都有排佢出片啦

有冇叫佢唔好出樣，佢個樣

哦，原來係佢

佢真人講野好低b架

成日以為自己好撚型咁

上次同佢食飯，啲野黎哂，佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

想知再講

平民早期試過淨係玩左for honor試玩就出片屌佢，比好多人屌返轉頭
不過呢期就真係無乜印象有再咁做過類似既柒事，呢排啲片雖然唔算極高質但都唔算係啲咩狗屎垃圾，都可以斟酌睇下

有名你講平民啦，佢地個角度好平民喎

條撚屌之前一開始個啲講qtpie同nb3鬧交既片 消費完兩個大streamer/youtuber既人氣之後就亂鳩咁黎

佢咪又係利用啲觀眾唔會自己做資料搜集/英文差既問題然後翻譯啲隨便Google都搵到既英文野黎照住讀

我覺得平民只要唔係肥雪講 係另一個講既話d片都講得幾好幾有point
sigma近期就好似為出片而出片咁,內容完整好似無整理過求9期就up上youtube,低質左好多

中同

由伍公子單野睇得出佢英文都唔係幾好

唔記得之前邊條anthem片無啦啦係到講嘲諷技歷史
睇完反應係:哦...咁...姐係點...做乜柒

之前youtube推薦睇左佢一兩條fallout片 印象中係講txxxxxxxxxx lane同fallout瓶蓋 好多facts都錯就無再睇

我覺得佢拍片手法好似中學生作文咁

先講A再兜圈帶出B然則點互相影響

呢個真
起初以為鑽5仔 點知白金
鬧球z鬧bobo上路吶兒單野
完全唔明點解佢對lol嘅理解咁差都做學人評

唔覺一個中心中意game既人會咁迷lol同啲電競
睇佢講既game都係啲大路game，又冇咩資訊比到出黎，同埋佢早期啲篇用埋啲垃圾蝗語講，唔知做乜鳩，又要屌nightblue又話中意nb等於低質點解可以咁自大

呢句啱聽，true gamer don't play lol

又未到don’t play既始終lol呢啲有佢好玩既地方，但真心搞個推廣game文化既channel一定唔會係咁介紹lol

我自己遊戲推薦會睇台灣 萊斯
鑒賞遊戲就睇大陸 gamker
香港評game班youtuber兩頭唔到岸咁
一係就睇完成條片都唔知隻game實際點玩同玩咩
一係就用d小學雞文筆寫稿懶有深度咁

佢唔係出鏡頭嘅咩？

中二病到爆炸

睇過佢啲片
淨係覺得條友中二病

萊斯有d微妙
佢講得對比香港嗰班唔算差
但係感覺品味好麻麻

佢啲fallout避難所片 認真同我google冇分別
我五分鐘睇完嘅故事 佢拉到三條片咁講
真係睇撚埋我嗰份

gamker完勝其他channel

屌 我睇佢 fallout 片 而subscribe 佢

近排個anthem 片真係幾廢

雖然冇追開佢，但本身一開始啲片都好地地，不過睇到佢評論主播條片就知67了..同埋佢鼻音頗重，硬喺聽得唔係咁舒服

佢有一次講乜鳩 opportunity cost 以為自己好識嘢 講初中都識嘅嘢出現嚟以為自己好醒 btw佢個樣好柒

Fallout 系列都唔錯
其他

懶係野+中二病不過佢講aj個條就ok

真係水平爭太遠 gamker人地本身係遊戲制作人 對遊戲既理解程度根本唔係同一級別

香港相對比較好既平民評價遊戲既用字都好模糊 「正呀！」咁正在啲咩位？有乜野正過其他遊戲？真係一個平民口吻 同gamker專業人士無得比

不過咁，gamker比起一般玩家太高深，會欣賞遊戲藝術性技術性方面既玩家唔多，gamker吹捧既遊戲未必岩大眾口味 例如異域鎮魂曲 係神作但真係非一般人頂得順

平民遊戲既評論角度接近大眾多啲 直接講好唔好玩 畫質好唔好 劇情正唔正 抵唔抵買

之前平民評隻異度神劍2咪係咁，基本上狂踩話咩戰鬥無聊，地圖差之類，叫人千奇咪買，任天堂弱智先主打咁既game等等，但後尾大多數人開始研究隻game系統出攻略之後，發現佢踩個堆野都係隻game既優點咁上下

特別係戰鬥系統，神劍同劍主分別有兩套主要combo但平民條片罵個陣冇記錯既話係一個combo都唔識出，後尾直情傳到去大陸台灣個邊比人笑，好多人懷疑條友根本冇睇教學同未爆機就趕住出片，而家條片好似都係負評多過正評

咁岩平民出完之後gamker又出左條review片，係到講隻game既系統有咩優劣，而且講得準，即刻高下立見
搭單再講埋，平民真係好小學雞feel
柒左唔認都算後尾仲要單單打打隻xb2，講伏game個陣用xb2 ost，其實真係好肉酸小家
睇完之後就冇再睇過呢個channel

呢單野肉酸到呢異劍2個戰鬥系統幾咁有深度唔講 一味嗌悶 踩到隻驚一無是處 仲要扮打爆左機

爭啲因為佢條片而錯過呢個驚 好彩後來睇埋gamker

佢剪接同寫稿真係好差，可能講講下一樣野立論推論都未結論就無啦啦轉去第二樣野到。
跟本香港幾個講既channel水準都係一般以下，做review肯cap下自己gameplay片都好少做。

你叫佢收撚皮啦 早期LOL選手片全撚部炒網上資料 人地s567都出曬講果位選手嘅片 到今時今日仲要出多一次 完全冇原創喺入面 最後自己再加個濕鳩哲學有一條片 又有人睇先搞笑 利申有個fd介紹我睇 第一條影片都知佢冇料扮四條 至於apex分析 唔好提啦好冇啊好醜呀

萊斯比較毒, 睇佢成日介紹咸game就知.
不過認真,
唔知係咪因為佢講野比較慢同咬字清晰,
同埋間唔中都會自嘲搞笑一下, 內容又唔會太偏激去嘩眾取寵.
聽落會幾舒服.

好似下邊comment鬧佢或者講隻game唔係咁就唔應
係到讚同或者踩隻game既就覆咩明白佢咩咩好彩仲有人理解咁
講到係全部人唔識野係佢先識咁

之前睇佢評G2隻AD 話人地肯拎法師打下路 有自己風格 之後再話d人盲目咁追隨韓服套打法 變左複製人 但係佢又知唔知最早期拎法師打下路都係韓服玩家研發出黎 其他賽區跟風用呢？

好明顯佢臨尾話全世界都會比強勢文化取代弱勢文化、成為人地複製品 眨低自己價值 之類先係佢成條片想講嘅野 不過真係扯太遠啦 好好地做選手介紹咪算尻數囉 懶係自己睇通一切咁 屌你咪又係抄伍公子 咁你係咪複製其他人眨低自己價值阿

你搵個都係抄韓服打法嘅選手黎作為自己主題嘅論據簡直就係自打嘴巴 你唔好話佢咩起碼肯係世界賽出泡麵頭 講真你要做呢個主題 我覺得Griffin 個Viper 仲適合 人地係下路版本更新果時最早期肯拎鬥士法師打下路 顛覆其他人對下路打法 咁就真係支持到你後面講果段野喇

Btw 聽住佢含住舊鼻屎講野真係好辛苦

呢排YOUTUBE成日推一個叫撚撚糯米既CHANNEL既ANTHEM介紹片

睇過下 EA GAME都俾佢吹到天上有地下無咁
D片睇過一次就成日推佢D ANTHEM片俾我睇
應該俾左唔少錢

咁呢個你唔中意可以唔睇
我有睇過 佢d片內容實際好多
同埋佢連15號搶先版都冇得玩 咁睇法ea都幾撚鐸叔

個singma fallout啲片早3年lemmino已經出咗片講啦
佢完全就係翻譯照搬

Btw睇game評我寧願睇森納遊戲 起碼人地真係有內容 同埋唔會好似平民咁次次都係一次公式

聽到佢幫EA解話
話衰左STARWAR同BF5
EA唔可以再衰
所以唔會再PAY2WIN 同DLC地獄

冇pay2win同所有劇情dlc免費係ea同bioware自己講
講官方消息都有得屌？
至於衰左starwar同bf5只係一般大眾推測ea突然咁好死既原因

冇人識

好鍾意gamker講太吾同hollow knight果兩條片

xb2係垃圾

太吾真係玩唔落 hollow knight 好正有新作用黃蜂女做主角

我覺得萊斯好係好在, 佢有時出啲大作review只係因為佢係大作, 一早利申定其實佢麻麻哋嗰類型嘅game, 所以佢成日強調如果你喺邊類玩家就應該對隻game抱啲乜嘅期望, 會分析到唔同玩家對隻game嘅要求, 然後建議你應唔應該買

都係睇fallout片先知佢

我一早話撚左佢啦 學多幾年

有無巴打係唔鍾意 二次元解密